韓國瑜「床照」流出 島民：「是高雄未來嗎？」「睡覺握拳，有種死不瞑目的感覺…」

高雄市長韓國瑜昨日上任後，也立馬兌現選前承諾，夜宿在高雄果菜市場內的總經理寢室，未料今天高雄市政府流出市長平躺睡姿照，卻有網友評：「是高雄未來嗎？」、「睡覺握拳，有種死不瞑目的感覺…」、「怎麼有種迴光返照的氣勢…」、「腳邊再放一些東西會更完美？」、「唉！這個文宣怎麼那麼粗魯呢？」、「我覺得很好啊，脫離框架體制」、「哈哈，年輕世代百無禁忌。」

瞓覺姿勢都要管

R.I.P. ....

壽終正寢 福氣到極點

無人得閒管佢
我話撚知佢食屎痾飯咩

恥笑同管分唔到? 小學畢業未?